（緊急！）今次國安法係直接頒布！ 無需經立法會審議！

今次係將等同23條嘅「國安法」直接放入基本法附件三

已附件三即係全國性法律 並由香港政府直接頒布或經本地立法

由於人大已經度身訂做一條適合香港法例嘅國安法 因此無需要經立法會本地立法

今次國安法由特首直接頒布實行！

時間有心理準備 聽日人大開幕 預料人大短期內會通過 然後特首直接頒布實行！

時間無多 一旦國安法實行 香港一切言論 集會 網上自由將會失去

推

拉

我志愿加入中国共产党，拥护党的纲领，遵守党的章程，履行党员义务，执行党的决定，严守党的纪律，保守党的秘密，对党忠诚，积极工作，为共产主义奋斗终身，随时准备为党和人民牺牲一切，永不叛党。

本人誓死捍卫党中央的尊严
为中华民族的伟大复兴付出一切
不作口头上的吹嘘
用行动实践习思想作一个真真正正的中国人

我係芝麻人啊hi

打仗了

Push

我支持呀，唔係要攬炒咩
唔做正契弟呀
做啦

係就快

快啦
我依家就寫定d野
等一出就去炸死班美國佬

p

有分別咩？ 依家就係講比你地知，唔好再發乜春35+夢

一國一制 I’m lovin’ it